白粉仔係胡子彤，白粉婆就係咩deer牙

個樣成個吸毒樣咁

冇化妝品你甚麼女神都不是

只係一個由戒毒中心出黎既白粉婆！

白粉婆咁成功

香港女仔只要善用化妝品就係無敵啦

法官大人

唔洗問
諗起門徒

兩個白粉折家不如結婚

拉

又冇文化又冇學識都賺到錢

學化妝真係好重要

因為成日吸肥柒毒啲精 吸撚到成個白粉婆咁

懷疑細b提供毒品比白粉婆
白粉婆再提供性服務比細b

反眼相好撚正

Cls
香港男人真係有閪就有性趣
冇得救

痴撚線 係啲女人先話人柒又唔照鏡

白粉仔完之後到白粉婆
BTW 真係好似吸毒

港男咩架都比你地丟曬啦

你學小雲寶寶拍祼照我就原諒你啦

大陸g?

屌你老母細b仲唔食硬佢

左下who

咁真係似戒毒中心出黎既吸毒婆啊

catgirl咁就話啫 啲牙咁款嘅周街都係

樓豬連小雲公車都唔識話人柒

周街都係咁仲要當人女神

唔係周街都做雞

究竟佢係咪大執過
樣同身材同啲祼照差好遠

香港

樣就微整
其實佢樣真係唔差
無化妝喎
對波應該有整大過

好似大陸

可以去試下溝

有現成唔睇 仲要時間溝

溝完有私家雞屌
點同

個腩

靠化妝

Catgirl化唔化到佢咁

佢個樣應該整過

你拎極端例子我都冇計

欣宜囉咁 你估香港少？

香港人女人普遍瘦底

幾耐冇出過街，坐車實有兩件喺附近

個兩件就算啦
我講普遍係大部分

叫你溝又唔去
都唔知想點

定律嚟咖啦 唔係點樣keep住有西屌？

老實講，細b咁既樣
真係冇咩可能溝到女

呢句真鳩又短 又有陣肥仔酸宿味 同俾豬屌係無分別
仲衰撚過俾狗屌

仲要睇個款氣質上學識又唔好
十足十住公屋既垃圾肥仔
咁都上到位

咁熟既

估下唔犯法GA

女神未食飽

吸毒咁款

細b應該食過好多女

白粉婆deer

好多撚樣都係用毒品或買名牌令條女駛大左
每個月駛費都成十萬
又無墨水又無技能
唔做雞點圍皮
不過宜家疲情做雞都無客

真係同人唔同命 同遮唔同柄
Btw啲女都係睇錢份上姐

所以真係生意難撈簡啲易手既肥仔

再做埋電子雞

電子飛機杯電子慾便器

好羨慕

不過呢啲只係虛榮 唔係實實在在既愛

羨慕咁廢都成功到

女人就算個波係d級都好
都唔會夾到咁大條一字波罅 係個胸圍有古怪
佢係冇隆胸 樣係化咗妝 真材實料

小雲寶寶好明顯屌打 deer

只要你奶共都可以 去到佢咁既高度

過左今晚，我地含家都要奶

係就快 快撚啲收埋香港
我真係好想睇吓佢點樣發展香港...
見到啲中國一線城市我就炆
又爛地 又臭 又多癲佬

我地好快比人拉

成個米雪咁

十幾二十歲就咁既樣

白粉婆

推死白粉婆

快撚啲拉
有手足陪 有床位訓 有gym做 又有飯食
識到啲江湖大佬 仲可以有煙食
幾寫意

最怕你捱唔住
香港入冊已經夠慘
仲要係上面

仆街 我以為係香港坐咋 無諗過返大陸坐

呢兩個女仔係咪都有賣相?

送曬去新疆教育營

白粉婆一定有

每日都推過白粉婆

仲撚驚發佈邊疆咁濟

日日非人道對待

咁我都係乖乖地做個勇敢中國人算

跟白粉婆搵食

自稱夾公仔師

仲有狗公泥馬呢？

白粉婆成個ig都狗公

想推死白粉婆

我想跟細b搵食多啲
話完人地係雞 仲可以俾人錫

咁又係，貨源係細b到

埋細b堆 要錢有錢 要女有女

多人運動

成個泳池都係女

唔洗好似小豬咁靚仔

細B

樣太柒
點搞都唔掂

慳返整容錢

你開心到回左兩次
一齊跟細b搵食
食白粉

妹

屌 我個網絡好似俾中共監視緊
回個post都lag

玉黃大帝打救蒼生

仆街啦今次

投靠細b應該安全

起碼有大佬照住

做到真正投共又拎到黃絲光環

食晒兩定茶禮
今次fat fat la

Deer成個ig都屌左圖 好彩有留低啫

好識做人

佢del曬？
利申 冇追開佢

知出事咪del晒扮冇野繼續呃毒撚
仲係story割蓆細b

被世界選中既世界仔

D毒撚都係選擇相信女神
冇得救了

被中共選中既世界仔

毒撚相信自己會成為下一個細b

細b太勵志
咁樣衰冇學識冇家底都可以咁成功
唔反了
要做下一個細b

我都想做世界仔

宜家開始啦
做抖音er

抖陰

聽到都打冷震

deer唔新相唔po story扮潛水？

比我踢爆左食白粉